[2019 DSE] 集中討論post 7

咁你仲上？

咁快開新po

操你媽B兒的逍遙遊 牛B死了

無用之用真他丫的牛B

Why

light coke真係好難飲

咁多位dse考生加油
好快就捱過

thx

Btw有冇學校老師叫人英文listening做B1

打死都做B2啦

威

做b1 on9 打死b2 b1啲分完全啊抵做

retake先發覺原來b1打折好撚多

應該可以申請津貼

ak亂入

食煙死全家

好hea？試下搵fd出黎一齊溫

10分 準備入宇宙一大

完全認同 所以我Jupas A1 A2 就揀咗中大同城大嘅政政

但人生已經5**了

竟然

考oral拎本野出黎啲gpmate同marker即刻嚇到瀨屎
結果成程得我一個發言

考考吓拎出黎即刻5**

實嚇呆考官拎埋電話出黎打卡就straight 5**了

開study ig 效率會高好多
學校pre我UUUU UUU
aim5** 5** 5** 5** 5** 5** 5**
部分科目做pp個陣都有aim個分
祝我成功

3有幾難
做晒淺個啲已經穩4

5**都唔係好難姐

係 見住佢地就好撚自卑

我假黎

有宇宙一大讀要還神添啦
仲勁過HKU

我都認真

有比人屌過0分都收

禾地含大起碼都係degree
班asso仔邊到有得比

鬼叫你唔肯讀asso咩

見過樓主個名已經好自卑

真

hkcc/ive
大量MK妹

Me重申一次 我唔係mk妹！

你估吓

我都aim at 三大神科
5** 5** 5** 5** 5** 5** 5**
天道酬勤 搏盡無悔

改唔到個印象喇 只會記起你係一個食煙mk妹 當初158焦糖妹不再

放榜等你

下 我真係唔食煙架喎

放榜潛水

其實放棄咗狙擊
兩個k都成班打手點玩

緊係搵欣師啦

中文系仲吸引

識嘢

呢個真 yy好吸引

欣師真係我人生嘅導師
當年補佢拎左lv2 順利入左i大
一完i大夢 我係ig留言多謝佢幫我拎到lv2
可能佢份人太謙虛 連我嘅comment都del埋
仲block左我 欣師真係好謙虛 唔俾學生多謝佢

Kris lau 我都補過 佢都好謙虛
補佢我拎左lv2 真係好多謝佢
我係ig direct多謝佢
佢竟然話我係侏儒打手
Kris lau真係用心良苦 又係唔俾學生多謝佢

以上兩位係我人生導師 教識我謙遜低調

英文系第一型男

好野要開心share

瞓到依家

依家去補習

識補補Kris Lau

HSU唔好咩

真 好過入埋啲垃圾港大

agger

希望入到i大

禾想入含大多啲
I大成堆毒能

i大成班精英
垃圾hsu剩係識性交

兩日推爆一個post
唔驚2020見？

含大見

好過你班毒能連性交機會都冇

我地個個月入50k 過幾年有車有樓 到時大把女溝禾

好霸氣
想幫你含

想含樓主條撚要排隊 小妹宜家排緊 前面條隊好長 已經排左半年

多謝曬
本身諗住報vtc
依家可以強勢加盟電競男拔

IVE仔世界第一

[2019 DSE] 集中討論post 8